求救,性格問題

有冇人曾經以折磨,取笑朋友刷存在感黎暫時忘卻自己既無能黎做精神食糧既人,發覺自己一有工番就個人太有自信,唔識尊重人,有冇人改到既可以比到建議

要經歷過啲慘痛嘅野 先會改到

就係近排冇左個唯一既好友都發覺唔夠慘痛先死

即係你本身就唔係好在乎呢段關係
如果你好在乎 就會好慘痛

一樣，絕咗交添

曾經在乎過既,為個個朋友付出左好多野
但好似對方feel唔到咁

咁係佢問題喎 唔怪得唔慘痛

個個朋友都曾經聽過我講好多心事
我曾經有笑過佢,但只可以話好後悔冇早D同佢絕交
咁遲先識醒

因為對方對於朋友既程度係去到要對方幫一個忙
我對於朋友既程度係送D對方想要既野,請對方食飯咁上下

哈 你呢d人
返工比成村人針都唔會改到

下你唔係覺得無左呢個朋友好後悔所以想改性格㗎？

見到#6 就知樓主病入膏肓

唔係啊 我都有幫佢上網拎list砌佢部電腦
聽佢講佢同佢gf既感情野
送一隻佢想要既耳機比佢

你同你個位朋友又發生咩事

突然間話同我性格不合

點性格唔夾法?雙方性格係點

死得啦
重咁樣回應
仍未知問題所在
記住：
相處無法計算功過
優劣不可互相抵消
警察犯法上庭話自己平時服務社會有貢獻
得你付出左？佢都有喎，人地對佢都有喎

話我原來chur親人哋
成日黑面

唯有俗啲比喻等你醒下
有條女唔喜歡人不孝順
咁你型英帥靚正都無機
條線對方定唔係自己定

尊嚴係無價

睇怕都係神仙難救
但我盡量春風化雨